請大家有心理準備

8.18後

170萬人遊行 無分和勇 齊上齊落

個人感覺上覺得大家嘅危機感低咗

請謹記我地仲有好大段路 有升級嘅準備

呢幾日有好一批手足被清算 正正提醒我

我地打緊仗

請準備好 加埋9月嘅學生罷課 大家開始準備罷工
用呢兩個星期時間做文宣同對策

集會 遊行 遊擊 文宣 攬炒行動
開波啦！

有好人支持緊我地

離世義士 數以百計嘅被捕手足 無數受傷嘅義士

攬炒團隊 海外香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

721

811

818

823

推

比左時間政府去回應,但係同時比左時間佢地回血同做野,拉人,裝CCTV等等
仲要叫黑幫斬人

推啊

721

811

推

721

811

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血